【戰術】 入黎討論！be 街坊戰略

From 我一個朋友

我係前缐急救員，經過呢幾日我見到警察明顯轉變：

1. 潛伏喺示威者裏便嘅臥底開始出現。當你轉區，佢哋好快就會知道。地鐵門口就KO
2. 開始減少使用催淚彈，注重物理攻擊和拘捕。
3. 行動速度比以前快不再對恃。

我有諗過下列嘅解決方法：

1. 不再be water , be 街坊，唔使不停走來走去，自己各區街坊努力參與。因為街坊熟路亦都唔需要搭地鐵去其他佢唔會俾人封死出口，而呢一個方法對急救來講亦都係一件比較好嘅分配，唔使再揹gear同物資周街行。
2. Be 街坊要每區合作，e.g 深水埗出手，警察來，附近區嘅街坊就要出手，深水埗首先散左先，但係留返係自己屋企，到其他區警察出嚟，深水埗又再聚。區內be water .
3. 和理非要快啲進行多啲不合作運動同埋罷工罷課。打擊到佢經濟佢先會肉痛。
4. 罷工唔可以只係一日最少都三日啦。
5. 大家快啲將美金有銀行都攞出黎擺去其他離岸戶口
6.快閃行動繼續但係入邊嘅人一定要佢自己識嘅，唔好俾狗入侵

利申 見到隔離手足講
我覺得可行 大家點睇

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

老母來推